蘋果日報A5版 20200627

蘋果日報A5版 20200627

毒果創升已經露底：

冇左派人仕？？？？？

真係才疏學淺
而家先知原來呢句係出自聖經

push this

push

95年

689，敗家仔，羅家犬係乜？？？

sing hallelujah to the lord